黑警、港共政權、以至中國，就好似啲中學玩嘢唔識分寸最鍾意出風頭嘅戇鳩仔咁

次次都係玩嘢玩到出事玩大咗先補鑊
俾人講中就老羞成怒發脾氣唔俾人講：講咩啊講咩啊 信唔信我打柒你啊嗱
睇嚟教育同發展程度低下嘅單細胞生物就係咁

間唔中會屌下老師，不過通常都做死狗

大家熟悉嘅香港狗察返黎了
今日細路,女人,阿伯,大肚婆,鬼佬...
無一倖免,真正做到一視同仁,見人就咬

黑警今日真正做到男女老幼殘弱婦孺都一視同仁

不過通常呢啲都有女埋身，非洲呀性病果啲

生嘢 = 香中官員
陳浩男 = 老美

係

中學果時點樣令惡霸唔再恰你？就係惡撚過佢。
Teach them a lesson!

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

唔推唔得！
推出國際！

侵：出嚟隻抽啊！
党：死老襯你说啥
侵：秋我啊 揪啊

Push push
香港警暴 罄竹難書

捷克議長：呼籲民主國家支持香港人

Push
香港警暴 罄竹難書

如果香港係一間學校，
香港人 = 學生
英國人 = 家長
反政府 = 學生會
藍絲鄉黑 = 惡霸
狗 = 同惡霸friend嘅prefect
高官 = 老師, subject and department head
林鄭= 校長
人大 = 校委會
小學生 = 校董
侵 = 牧師
泛民 = 校工
清理屍體嘅 = 清潔工
歐美 = 隔離嘅國際學校

而藍絲鄉黑做惡霸咁乞人憎，只會令人想打柒佢

無辦法，佢哋家長有錢 係家教會大撚曬

老老豆豆, 香港人點惡得過中共甚至HK POPO, 真係唯有靠美帝

形容得好撚生鬼wo ching

依個係突發奇想，會另外開一個post記住入嚟睇

靠侵牧師

btw好撚鍾意「好撚生鬼」一詞
係廣東話先做到咁傳神

黑警對大肚婆嘅暴行係connect女權份子嘅最佳時機

香港警察：係咪真係咁憎我哋呢？

你可以負評我膠post，但依個post你一定要正皮